# ผู้ผลิตอุปกรณ์เสริมสมาร์ทโฟนเข้าซื้อบริษัทหูฟังกว่าล้านเหรียญIncipio Skullcandy #
ผู้ผลิตอุปกรณ์เสริมบนสมาร์ทโฟนประกาศเข้าซื้อหุ้นของบริษัทหูฟังหุ้นละเหรียญสหรัฐเป็นจำนวนเงินทั้งหมดล้านเหรียญสหรัฐหลังการเข้าซื้อครั้งนี้เบื้องต้นยังไม่มีการเปลี่ยนแปลงกับใดทั้งสิ้นผลิตภัณฑ์และแบรนด์ของยังคงเหมือนเดิมทุกอย่างยกเว้นแค่การกลายมาเป็นบริษัทลูกของเท่านั้นที่มา
Incipio Skullcandy Skullcandy Skullcandy Incipio TalkAndroid 